星期日 一 有你地，有唔同！

星期日、一！必須嬴！
今次如果有200萬香港人
具備計劃性 組織性 團結
一齊出來撐香港
中國香港公安一定輸！
讓結果說話！
大家集氣！！